收集所有喺一日之內或圍繞幾個鐘頭發生嘅電影s

我記憶中有以下幾套：
PTU
屍殺列車
飛虎出征

外國電影都可以，有冇人推介

Dunkrik

Lm 諗到先同你講， 但有興趣知道你要呢啲電影來做乜嘢

純粹鍾意睇，要寫一套喺短時間內發生嘅電影劇本唔容易

利申：讀電影編劇

大事件

Rec

2012

12 angry men

千與千尋

Edge of tmr？

Bad times at the el royale
Hateful Eight
A rainy day in Paris
Us

攻守道

放逐

一日二泊
一期一遇

Captain America 2,3

大空港2013

phone booth
Collateral
Panic Room

run all night

8 Femmes
Perfect Strangers

saw

近排個套熱氣球

12怒漢
駁命來電

河正宇嘅《恐怖直播》

Run lola run
cloverfield
Coherence

一鏡柏林

reservoir dogs

嚟緊套1917 想睇

恭喜八婆

新果套曼哈頓封暴

run lola run

未來戰士系列
Black hawk down
Deep blue sea
極限逃生
東方快車謀殺案
高凶浩劫
47meters
Swallow
真·哥斯拉

Mr bean holiday

eyes wide shut

Good Time

死亡無限LOOP算唔算?

Phone booth
經典
淨係圍繞個電話亭

The Purge

Phone booth

呢類電影既香港經典作 保持通話竟然無人講

老笠

buried
the man from earth
unstoppable
speed
韓國套追擊者唔記得係唔係
大象席地而坐

仲有套丹麥戲叫the guilty

reservoir dog

醉爆伴郎團

墨斗先生(不過主角係政協春)
大無謂

The raid

from dust till dawn
hard candy

回到未來1,2

Nick of Time
成套戲發生係個半鐘內, 同現實實時.

Birdman 算唔算

Victoria 同 Oh Boy

忌日快樂

直航殺機

before sunrise

Avengers3

Saw

真

Rec 1

空軍一號?

before sunset

Before midnight

1408
the collector

狙擊電話亭
這個男人來自地球
異形1/4
毀滅戰士
活火熔城
殺出個黎明

快克殺手1/2
未來戰士1/2/3
屍營旅舍
致命急件

加多套
金裝香蕉俱樂部

暗花
暗戰

John wick?

催眠裁決

High noon

Do the right thing
The breakfast Club

Back To The Future trilogy
唔計頭半個鐘 , 加埋啱啱一日多小小